梁美芬：中學生「知識水平未必夠」 不知道罷課公投並不合法

經民聯立法會梁美芬表示，港澳辦批評有團體就港區國安法發起罷工罷課投票，反映以中學生名義發起公投已引起國家高度關注，她認為字眼雖嚴正，但目的是希望學生懸崖勒馬。梁美芬又說，公投在香港並沒法理基礎，推動罷課公投是欲蓋彌彰，誤解和歪曲一國兩制，不符合基本法。

梁美芬又指，中學生大多未成年，知識水平未必足夠，學校和教師有責任告知學生，罷課公投並不合法，以免成為背後政治勢力的炮灰。她又希望，社會以香港利益為大前提，不要挑戰一國兩制的底線。

犯左咩法？

五十步笑百步

五四嗰陣
罷工罷課
原來合法
唔係自發

罷課都犯法

未立法講唔到
立左罷工罷課法就犯法

犯左邊條法例又唔講

中學生又指，保皇大多on9，知識水平未必足夠

犯左基本法 香港人有投票權利 公投令學生錯誤理解自己有份投票 實際得1200人可以選特首決定香港點行

不如話犯校規

幾時拉人？

未立法即係合法啦

知識唔夠
不如話唔愛國愛黨係智障

遲D會架啦

犯邊條呀臭西

中學生都叻過條傻西

公投在香港並沒法理基礎 = 罷課公投並不合法

用投票方式做民意調查
想問犯乜野法?

公投在香港並沒法理基礎
罷課公投並不合法

冇法理基礎同不合法係兩回事,即係7孔留血還7孔留血,死還死,兩回事黎

中學生：梁美芬「知識水平未必夠」 不知道罷課公投並不違法

老鼠fun：總知就犯法啦，犯咗咩法未諗到，諗到話你知

無法律效力還無法律效力
犯法還犯法

(法劣系副教授)：冇寫到但係去做=犯法

犯邊條法呀 佢究竟點做shitty law 教授

唔返工唔返學都係犯法
既然公投完都唔會改變到任何野又點犯法
最多咪一個大型民調
到時係咪所有民調唔啱心水就可以話係犯法

辱警罪都未立法
屌你老母死黑警率先判200社會服務令

on9

冇法律約束力=犯法

基本法冇寫可以呼吸，係唔係呼吸就係犯法?

Btw讀City law嘅人有冇後悔過

梁美芬唔係中學程度咩？

挑，咁你咪報警囉
等陣，話唔定依條八婆真係會報警

係咪學生會選舉都犯法
定係曠課犯法要坐監？

暴露咗佢自己先係知識水平唔夠

屌佢個法律學位點買返嚟

公投都犯法

犯咗國安法

總知反政府就係唔合法架啦

最多咪話冇法律效力
同啲支那人一樣詞彙不足

全民8點 唱榮光 pin this

想知犯左咩法

律師 仲要教law

但佢知識水平唔多夠

弱智？

我自己認為自己今日唔想返學 所以冇返到學

又犯咗咩法呢

連續咁多日都咁強調洗腦同矮化年青人
港共文宣

你大我呀.jpg

無效下話？無效同合法係兩回事喎

梁出嚟妖言惑眾，好撚驚呀莫須有罪名，遲啲佢無得撈添啦

真係奶共奶到傻撚咗
年中唔少MK仔曠課啦 咁又犯法？

總之所有18 樓下全部係智障既係未

無法律效力=即係唔係正式投票，投票結果唔係強制性執行，影響到任何人
不合法=犯法

投票都犯法咁全香港選班長選學生會又犯法？

你自己知識水平都未必夠啦
學多幾年中文先彈出嚟發言啦

利申：小學畢業

基本法係憲法，只係約束政府的

學生指出 保皇狗智力於2020年定為嚴重智障級別

犯乜撚嘢法呀法律學者
定喺投票都已經犯法？

基本法

人地係中國人民大學讀law架

犯咗法又點喎～

成鳩日話呢樣犯法果樣犯法

梁美芬

乜邏輯呀，奶共奶到傻撚左？
罷工罷課犯咩法，你話係就係咩on9
有冇公投都係睇定唔定，冇定就代表犯法係咩邏輯？
以為自己邊個，教中國法就咪撚成日彈出嚟講喇，香港唔跟支那個套架

犯咗共產黨唔鍾意既野 咪就係犯法

政府只可接憲法做野，憲法無提及嘅事唔做得
人民只要唔犯法就咩都做得

佢只係混淆試聽，唔好畀佢大到
所以公投罷課並唔犯法

羅課公投想問犯左咩法？

法劣冇寫話返學係合法
咁返學咪犯法

立左咩法 會改左基本法既罷工罷課既權利？

仲行過訓導狗話你標奇立異

總知要嚇到D人唔敢搞
用黎用去都係呢D技倆

普通法嘅精神係冇寫過唔做得

就可以做

支那嘅精神係我講咗嘅先可以做

老人院老人都無知識喇，咪又係掌心雷

支式追溯期
你永遠唔會知幾時會犯左未來既法

智力水平未夠添呀

屌你啦 柯瘡盛同葛珮帆又有無資格呀？

總之投票就港獨啦

而家係呀爺話你犯法就犯法，洗撚同你解釋咁多

呀爺講咩，芬姐仲唔出力大嗌「O..yes...O..yes..O..O..O」

罷課都唔得，咁罷工姐係都唔合法？

罷工好似基本法比？

老鼠芬學歷都係普通料，但話晒有佢條佬扶植

你條撚樣道德水平都冇啦

黨話你犯法就犯法，陣間就去開會立多條例罷工罷課係犯法，再落入附件三

佢地依家惡到可以任意釋法

：問咁多做咩，知道個後果咪夠

你可以話公投冇法律效力，但唔可以話公投犯法，唔好係度偷換概念

個公投冇法律效力就=投票個個犯法？
先唔好講罷課都冇犯法，佢投左票都可以唔罷課

你哩d支共式logic唔會再影響到而家既中學生，全世界都見到你班人面獸心晚真面目

老鼠芬亂咁9up 本身已經犯法

大學生好似無咩分別咁
大家都上網返學

結果話犯校規就好笑

又係度嚇鳩d細路

咁毅進就夠？

國安法

共慘黨不嬲唔識分非法同無法律效力

呢件垃圾可以直接無視

你咪記大過

班垃圾藍絲情何以堪

哦

已經當廢紙冇撚用

遲吓廣東話都犯法

唔可以用常理去諗支共

好問題 香港暫時重算係自由社會 無法例禁 就可以做 咩嘢合唔合法 係極權專制社會嘅概念 極權專制社會係禁絕所有嘢 每樣嘢要準許先可以做 先有合法嘅講法

睇過，邊度唔合法呀？！

可以罷工咋，冇寫可以罷課，亦冇寫可以為罷唔罷課作公投。

另外都冇寫有呼吸的自由。。

班會公投去邊度旅行都係搞港獨，中學生未必知道自己係違法（老師都未必知）。

基本法 = 9up

大眾 : 老鼠芬「智商未夠」

共匪話你犯法

on9,公投犯法？

咁小學生？

基本法有講唔比投票？ 你搵出黎比我睇下囉鼠王芬
咁我公投反港獨又犯唔犯法呀

咪痴線喇 犯唔犯法狗話之嘛

個追溯期永遠只會追遡到你
689 登報屌9共產黨就剛剛好追遡唔到

佢撚識咩佢剩係識得捉老鼠咋嘛

無寫姐係得啦

Fb投票=犯法
Tg投票=犯法

梁：基本法

當d中學生傻架？
大人就一定岩？

香港就係比d老屎忽搞彎哂

假博士又如何？
幾多中學生有邏輯過班保皇黨！

之前有冇人上過鼠王芬分堂㗎

我話犯法就係犯法法

冇法律效力就等於犯法

黑警完全沒有基本知識，不知道濫用私刑，開槍殺人是犯法

咁少年不讀書走去逃學呢，又犯法啦wo，判咩？大過？

下....五十步笑零步囉
犯咩法？學生都知 老鼠唔知

同條女卜野都並不合法。
法例冇批准你做

不知道投票並不合中國法律

咁即係啲狗知識水平都未夠啦 個個中學生程度
咁點執法呀？

鼠王芬知識水平好夠咩

我淨係知道67暴動左校福建中學老師叫學生整炸彈殺警察

仲有恐怖組織工聯會

放炸彈炸死北角兩三歲姊弟

用電油活生燒死商台dj林彬

沙頭角聯同廣東共匪襲擊英國皇家軍隊及警察

學下就識，鼠王幾十歲都未試過公投 仲好意思話人？？

on撚9,犯乜撚野法，d 法律你臨時作出黎？

文字偽術。無合法公投，但公投唔係犯法。

佢知識水平未夠 解釋唔到

Which law?

支那法治思維：無講唔做得，你做咗就係犯法

香港市民：梁美芬城大法律系畢業「知識水平未必夠」 不知道親共並不合法

佢係咪暗串緊個人???
係咪想叛國

Sorry？犯咗邊條例？